I/A 新game黑騎士白魔王

Free 第一抽 必ssr?

好似係

玩緊

死左ser好似

又要4點半先玩得

ya 3點半先開
儲緊第20連
10連中得1隻ssr 白頭拎劍, 開game 左上角個男人
如果20連再中柒野應該re
玩緊儲, 第1隻ssr 好好j

佢有得收集材料整裝備俾自己(數值random
好似仲有得賣俾玩家? 見到好似有個市集嘅野

ssr 機率成10幾% 唔知真定假

闖關有得翻生人 個feel 幾爽 好似online game 咁

好多野玩好似，要慢慢再研究下

又死ser
隔離者王冠之戰又死 又係今日出

應該應付唔到咁多人

其實隻 game 好多野玩，封測嗰陣玩到我停唔到手

老 講2句介紹下

留名
本身舊年有排見佢冇哂聲氣以為停止開發，但而家做完出黎又好似OK

好多元素

佢支援iPhone 5s
但我部5啱啱好就唔支援

換機玩吧

部機又無乜大問題
我諗住黎緊出8
唯有返屋企睇下部ipad玩唔玩到啦
不過我部ipad都好耐下

用電腦啦

5點半先開
唔知會唔會又遲

fk 又推遲

希望5半搞得掂

推遲5分鐘

玩得

加FD，加公會（有石）

有無首抽教學

首抽必中ssr

睇你第一個十連

睇唔明點玩

第一個十連算係咁

開波算

我都未明，大家玩落去研究下

10連左再算

10連係必中個個 但係就咁10連？

就咁十連

開左公會

你個名同我宜家個情況一樣

佢編隊伍係AUTO SET死左?無得自己分隊伍?

哈哈，再刷

好似係
我仲摸索緊

唔係架，一開始只係推薦隊伍，你可以自己分

幾時有得自己編？

完左教學應該可以自己禁 menu

都好似編唔到

公會你set左咩時間 規模

有得編架，編成入面咁上面d 制試下
同埋教學有教過，如果你教學抽完 ssr 嗰 part 就係教你編

BS玩唔到

首抽果一隻係咪一定ssr天使樣架

未set
set幾點好？
諗住大家入齊先

每個職都係抽個隻職業既ssr

你要set左先search到你

我禁哂都編唔到，巴打你試下

我好似唔係 我劍職 抽左類似魔師既角

我解左呢個公會先，原來無得再係入面set時間規模個啲
搵巴打再開？

禁自己職業個圖示>第一個係推薦(冇得改)，二至六係第1-5隊(可以改)

咁似個隻union light?

咩意思

ok thx

名可以改

你地10抽邊個pool

咁入呢個呀

donee

有無得熄聲

搵極都無咁既

lm

第一個個

崩潰

廿連?

10炸 20邊有咁快

公會戰：禁右上角>戰場預約

唔知重唔重刷好

你地選咩職?? 想問我法師如果抽撚左劍果個POOL係咪冇撚用?

20連都冇範圍補 重刷得
冇範圍補真係補死人

睇返下面你用緊個職業有冇效果，好似呢隻就唔啱補師用

MP成日都唔夠用

第一次十連 好似歐左

重刷啦
無返4隻SS都要重刷

加埋首抽同事前果隻有5隻SS

通常十連有3隻SS之後
廿連就係全R

打緊團戰了幾快

盜賊呢隻職打人好似唔痛咁

認真一定要4隻先得 ？

有無人抽25石必sr?

搵唔到個公會 要點整先搵到

屌 全部仔on99

2隻都開啦

你曬命

妖我重刷

我要換女 儲多10抽試下

點先搵到個連登公會？

search 2100 2200

歐咗？

GOGOGO
開波然後入會打團戰

準備廿連好驚炒

搵唔到個會

複雜到，原全唔識玩

其實係等於抽卡出技
其他元素例如公會戰
生產D野賣比玩家等等

咁第一次10抽得一個ssr係咪要重刷

刷第二次又一隻都冇

第1章尾關最後個皇冠係咩黎

又冇人仲刷緊

大家玩咩職??
仲諗緊

睇你自己覺得點
廿連起碼要用多2-3個鐘先夠石

賊,不過好似無乜力咁

呢隻驚ssr既機率都算高

抽3次咩都冇

呢度個個巴都歐左
係得你一個非喔

重刷啦

打完一關個d
每個人既%係點計?
我次次都係0.0%既

id:kaho joined

見到個大叔差d想del 好在有條女女補數

好貴件裝

卡撚左係一開波更新個到入唔到

屌那星 燥燥地

點解搵唔到個會

叉電呀巴
唔係刷唔到架啦

重開GAME?

連登有愛

呢隻咩黎
同埋我想問係咪ssr都勁?
刷首抽就要del game 再down?

你做完教學抽既第一隻一定係SSR黎

刷首抽就十連吧

刷到天荒地老

打完關之後卡左係loading 畫面 每2次就有1次係咁
有無巴打都係咁?

好多人做補師
打一關打勁耐

利申:我都係

人物畫面有得轉第2個職。。。。。

係呀
轉完仲可以轉多個

十抽
Btw 有個200石10抽係有咩分別?

200石個個係課金石黎
好似係必出1個ssr

留名old sea food

屌 唔打啦

刷多一次啦

刷首抽不嬲係地獄黎

Set 連合

玩補定法好呢??

法啦
好似好痛咁

第一個20連會唔會太耐......

用左2個幾鐘左右

屌做劍士抽左隻魔攻同補師嘅SSR出黎

有d ssr 3職都通用

joined

幾多張ss開好
依家10連加事前有4張
想試刷多次

第2 10連終於中女

你地個個都歐州人，非洲人無定企

女女好好j

我就覺得夠啦

一陣重刷刷到乜都無

好似青巴咁

想放棄

屌拿星

咁快彈左出黎

聽日先詳細研究

btw
岩岩生產左個介指
咩shq
我賣5000都有人要
頭香幾好

算 抽極都抽唔到最正果隻全體補

第幾多十連?

第2個ac 加埋40 連
見上面咁多人中隻全體補都有

我見佢有好多章咁
應該仲有得10連
5隻ss重刷好似哂左d

係咪開得

試下邊玩邊用bs 刷先
其實我呢算補算ok, 只係想貪心啲

如果你唔係執著要2ss以上先開既其實開得

你抽咩pool
有隻最正全體補
又有勁物攻
仲有隻右下唔知咩ss 角

貪字得個貧

諗下點整理第一頁吸引多d人黎玩

女女圖

搵唔到個公會

首10連中左up 緊呢兩隻，玩左陣好似好高攻

搵lihkg1個個
lihkg個個爆左

玩劍?

d女女真係幾好j

想要個騎士開局刷極都唔見

係呀, 唔好?

加我ok?

ID: 643495829

去馬啦
2隻夠啦
大把十連等住你

想要的不出現
不想要的總是常出現

我唔係lihkg1個到呀
上面好似貼左id

呢個係一次過強化哂咁多隻？

入唔到GAME?

已經玩緊
btw 樓主你個公會係咪爆左,可唔可以排隊等入
id: 659360473

一抽3隻囡囡
btw玩緊補師

如果 2個連登公會都爆左
可以開多個3呀

好有女女緣喔

玩緊呀

我仲未摸熟隻game
睇下邊到搵個id先

lihkg2公會個個巴打見到就上一上水吧

好,個個訓哂等我黎推post

首抽有無話邊隻好

你咩職?

屌抽左成晚都見唔到個騎士

同自己講唔想要唔想要佢就會出現架啦

成晚流流長, 慢慢沖LV 先

刷緊第3次十連
希望4隻ss

ID: 927881545 (小卷)
想問而家究竟邊個公會係入得

新手

呢到個個都係新手黎架

睇下聽日lihkg1個個巴上有無上水

呢個 po 好似上埋熱門

我係咁推

有冇咩TARGET

無上呀
岩岩loop左下都唔見呢個po

中多2隻我無既
2隻我有既就得架啦
我好易滿足架

上過一陣，而家無

ｉｐａｄ無?

add 個frd 子先啦
id: 929140858

打埋呢關去add

唔知喎
條link入到去無?

推到多d人玩新驚

之前成日抽唔到補師所以玩補
但首抽好似抽到隻補

解放された特典の内容】
■3万人突破 ：全員轉蛋1次份量的魔宝石
■5万人突破 ：抽選搭乘直昇機俯瞰的門票（！！）

個事前幾吸引
唔知仲有無效

成年前既

玩補師教學抽一定中呢隻

呢隻唔知係咪樓上巴打好想要個隻全體補呢

加左了

咁多人玩補 都係開隻法玩下先

眼見好似已經有4-5個巴打係玩補

我係想要呢隻

CV：今井麻美
・味方全体の回復持ち
・確率で蘇生持ち

噢
祝你抽到

其實我本黎都想玩補，但有frd玩左，廢事兩個同職第時冇得一齊玩

準備第3個十連
好緊張

2隻補打好長時間

算啦，有一隻好過無

等埋你先瞓 都係聽日早啲起身玩

有隻補都唔錯呀

單抽ss但係唔岩用係咩玩法

唔係好想要補喔

呢隻一定有？

抽左成晚夾夾埋埋 240抽都係冇見過個騎士

公廁咁喎

無爬文

刷左廿次？

係，開住 2部 an機刷，貪佢唔洗 down多次成 GB data
結果刷左成晚都係冇

346244572
加fd囝

騎士? 邊隻

加油, 我frd 一野中晒up緊果2隻男ssr

屌 又得一隻 第5次啦

有冇公會有位? 終於開得波

779557989 加FD 另外想問 公會點樣搵先入到?

繼續努力

準備踢啲日本仔

Restart 巴打here？
如果公會入面有架仔左佢比巴打join呀

刷左成晚得個吉
一邊覺得好晒時間，一邊刷唔到騎士又唔想玩

兩個好似都無曬位搵唔到

第一個個有位 仲有一個

慢慢刷啦，佢ssr率幾高

訓嚕早抖

祝仲刷緊既巴打早啲刷到啦

有冇得直接打公會個名? 禁果D時間搵好難搵到

想知打完之後第一個XXXXX報酬，寫住幾多%果個係貢獻度？我用補下下都係得0.2%

rank 報酬，類似其他 game 既名聲
0.2% 即係 0.2% 會有額外掉落
rank 可以合成相同裝備提升

幾好玩⋯⋯刷隻靚仔d玩下先

首十抽

刷第六次終於得

首抽係味必定SSR? 我十抽有一隻 首抽一隻
但唔知點解有第三隻係手

喺咪得補先用得依隻，我用劍法盜都唔見有

其實我發現如果抽到其他職用既正牌都可以轉做另外一隻職玩 唔洗玩死一隻

一開始得80石點10連？

事前送的，人人有份

快d重刷啦你地
利申：iOS 重刷2次

想問下我最初就揀劍既 明明抽劍pool結果兩隻SSR都係法 咁我係咪轉去玩法好D

而家先知D牌係要對返個職 會有加成 果斷轉玩法

有咩公會入

早晨呀

早晨巴打

準備出門口，9點返到公司抽十抽

器用其實係乜鳩黎？

首抽2ssr 一隻岩屬 開唔開得局？

岩唔岩職先？

得一隻岩

再刷啦

Target 3ssr 全岩職？

2ssr岩職都得

十抽完得下面兩技大技啱職，唔洗刷？

本身玩緊knights chronicles 但無活動又白騎獨大又玩撚到返工咁已經想棄
諗緊玩呢隻定隔離隻王冠之戰
有無巴打講下個分別同推薦邊隻

王冠啲人物設計真係

呢句真 琴日dl 左呢隻game 後，第一次冇online 果隻game 超過15 小時

7個金全部 S 有冇咁撚黑

30抽完得3ssr 仲要有兩隻係唔岩職+重複

你地打到好後，咁快可以2，30抽

非洲人

4隻SSR 開得局
呢度有冇公會收人？

第一抽呢隻開唔開得波？

其實SSR無乜用?
裝得兩隻 CD耐MP多 好似SR既組合仲重要

其實點玩
我唔禁技佢都會自動打

第20連儲撚左勁耐 0SSR 又要重洗

有啲SSRcd短同用12mp

有冇公會可以加入？

btw 第2章隻牛鬼冇人斷大技比人一下車死左

我一隻SSR開左 隻GAME仲有好多野 又砌裝又轉職

刷shq 裝備 可以刷到傻

數值呢家野真係呢

有無話揀邊個職好啲

點樣可以生產多啲裝？
打到第二章都係得隻戒指

不斷生產升級

入公會既巴打再等等先

留名

留夠

名

打到第三章都仲沒第二次十抽得...

卡左係 第二章王到， 有咩可以升快d個戰力

求其入個公會有75石，係咪未攞

點解個post 無人提過...

打左一個朝早

all in 300 石無ssr

無女無樂趣，re game

其實女都唔係好好J
最好J係個女NPC牧

唔要比我OK?

唔要拎黎

二十抽咩都冇諗灰灰地

點知之後單抽出番隻囡囡比我

全男班呀 好dry嫁

岩岩揀左求其揀左裁縫生產，之後係咪冇得轉

做完入團任，點樣退團

點搵lihkg個公會?

依隻GAME睇落好似unison

戰鬥模式其實係點玩? 啲技點配合? 同埋淨係得一隻出技? 但啲技既樣又唔同公仔既 有冇巴打可以講解下

14抽

戰鬥即係要按d公仔出技。 唔同公仔有唔同的技。 例如：加盾，回血，攻擊， etc…

不過有d公仔既技可能會一樣，不過佢d公仔又有分唔同屬性。

ssr sr r 分別除左係打怪出技既唔同，佢自身角色被動技能亦有不同。

好多ssr

不過睇住d mp 消耗。 下下大技你係出唔到架

完左關之後有個%係咩黎 我次次都係得0.4%

你d裝備， 即係手環，頭帶果d ， 手環級數高會增加掉寶抽獎％。

e.g 你打完隻王跌左d高級野，但係又得一粒。咁果個％就會令你高d機率中

利申：我都係估估下

係唔係放哂D SSR係隊入面就勁?

姐係啲角色抽完係冇得用?

有呀，入隊

ssr 入面有d技 要成48mp ， 所以擺得多你出得2次就會比人罰企。

所以唔係全ssr就勁，要配搭埋mp 先可以架

你當D角色係卡黎就得
冇紙公仔俾你睇佢打

賊仔幾好玩

配招滅雷擊果條女 1下2千幾

好低攻喔我覺得

利申賊仔

隻GAME幾好玩 玩緊法師 刷首抽太煩求其開算

ok呀呢隻
幾多元素
可以慢慢摸索下

有無人知器用係咩黎?

點計?

我都想知 唔小心升左法師去器用A果邊

賊仔好似升器勁d

發覺編輯果度 裝唔到首飾 要用推薦果個隊伍 先裝到

唔係呀
我用自己編既都裝到

點解我唔得GE 禁極都冇反應

無理由呀
我都得
你試多幾下
定係你無首飾呀?

有頭同手

我都裝到
你試多下睇下咩問題

姐係隻主角幫哂啲卡出技 ?

係

刷左12次都沒見過3 ssr

準備首抽留名

呢隻好似好玩過隔離隻王冠之戰 留個名先

各花入各花
個邊玩戰棋類

呢邊合作類咁

加油

其實2ssr夠開

呢隻驚既出ssr機率都幾高

有冇首抽LIST定求其都得?
未爬文..

呢隻好玩D我覺得

睇你咩職啦
劍上面有巴打好想抽到隻騎士
補就想抽到全補
其他2個職未知

推多d人黎玩

有無巴打一齊打第二章隻牛

利申：補

我都係食復活藥就咁過左佢算， 升夠lv再落返來打

食藥過多佢先

有人carry，過咗

宜家先得155石
250先一次10連你地咁快既?

入公會有75石
過下過好快有石
仲有d成就其實好快

我好似入左 唔知係咪佢送左75

玩玩下就十抽架啦，好快

降臨好似好難打

我入都未入過， 就咁睇佢條片我覺得好難打

以我所知隻王識－攻

Yes
Btw 你地有無出過4冠？

有無人知 3 係點解?

一開始個關唔難，我全npc都過到

LIHKG公會點入?

唔用 auto

好似無乜人玩劍咁 試下玩劍先

屌10抽0 SSR 你老母

感謝~

點解可以咁非?

1SSR..係最尾
BTW 點樣重刷
要DEL?

仲有冇公會入

係
del左佢

lihkg個個公會巴打唔應該

搞左半個鐘有多
又要DOWN過佢D DATA

有auto 架咩？

I know that feel bro

你都叫有1SSR

有
無雙隔離個個就係

最右下角

呢條友分析都幾好

可以將佢放係第一頁
唔明既巴打可以睇一睇佢

教學完左開始一直auto

放置式play

幾時先有第1次10連

第一次10連 做完新手任 好快就有bo

打王都auto ？

係呀

好快有架啦

應該係打到1-5
岩岩打到
就有200幾石

就來轉到職

一定玩暗黑騎士

開賊仔就抽幾隻法師ssr
刷過隻法師就中賊仔ssr
Cls

點做公會任

放心
3轉你有排呀

直接係入面轉職咪得囉

好搞笑呀

轉職即係點
玩玩下戰士可以轉玩其它職?

十抽完乜都無

但頭抽隻召喚係跟職
用緊賊仔抽法裝果個
法裝另外隻職都係器用為主 玩陣先

其實已經兩日，卡左係一開始down data 果到，每次去到差唔多完就彈error 要乜乜修復，果個修復我又試過，del驚重down又試過幾廿次都係卡down data尾，18xx or 20xx就會error

戰:

第一階段:
士兵(ソルジャー)

第二階段:
武士(ウォーリア)
騎士(ナイト)

第三階段:
角鬥士(グラディエーター)
劍聖(ソードマスター)

聖騎士(パラディン)
黑騎士(ダークナイト)

法:

第一階段:
魔法師(メイジ)

第二階段:
巫師(ウィザード)
召喚師(サモナー)

第三階段:
元素領主(エレメンタルロード)
黑魔法師(ウォーロック)

死靈法師(ネクロマンサー)
高階召喚師(ハイサモナー)

獵:

第一階段:
斥候(スカウト)

第二階段:
盜賊(シーフ)
射手(アーチャー)

第三階段:
賭徒(ギャンブラー)
忍者(ニンジャ)

吟遊詩人(ミンストレル)
鷹眼(ホークアイ)

醫:

第一階段:
牧師(クレリック)

第二階段:
祭司(プリースト)
德魯伊(ドルイド)

第三階段:
高階祭司(ハイプリースト)
主教(ビショップ)

薩滿(シャーマン)
驅魔師(エクソシスト)

咁大獲
巴打用咩機?

諗緊留唔留石好

30連已經有8隻ssr了

想留石抽新野

但又想抽到賊仔個隻ssr全體攻

起手法師抽曬三隻 不往我刷左一日
正式開波

全部岩職 ?

5s jbed

有1隻唔岩

ios 10.2 解決方法，應該唔關jb事

8隻咁多

我20連 ，2家有3隻ssr，不過有2隻都升左技

5s佢支援架喎
呢d情況未試過答你唔到

硬係覺我死賊仔打怪唔痛

我諗住10抽中1隻岩職既SSR都去
但睇黎我太天真

全隊都係囡囡

終於刷到了 4隻

洗唔洗咁博命

每晚對不同女女打一次j

上google 幫你查下先

我都係留石算

但我真係好想要個隻全體攻

刷左10次左右 有一隻自行食左up左技 都唔錯

有幾個真係幾好 J 的

你班癲佬 刷一次10抽差唔多半個鐘

屌 刷埋呢次唔得唔撚玩

120666712 求朋友

想問有公會加嗎。另外加朋友

仆街第2章已經唔係好夠打 點算

你目標要幾多ssr呀巴?

2-3..計埋佢保證..

10連就梗係10隻

準備抽了屌佢老母

各位巴打注意呀

強化入面第3個選項係用同一個強化素材一次過強化哂你隊野

所以唔好單一咁強化

有錯請指正

祝你成功

好大食喎巴打

有無升職業點 同裝備

覺得呢隻game唔洗點刷
最緊要有人carry

thanks

暫得咁樣，ok la

好高攻

下屌你老母今次連一隻SSR 都冇?
仆你老母街

有裝升左好多， 你冇整咩

準備第2次10連

放棄唔玩

信我

用多半個鐘刷多次包你一定得

加油，ssr 呢d 唔難中

我得509攻

打怪唔痛

刷首抽不嬲係咁架

唔好放棄

你放棄就注定左你失敗

加油

最後一次 唔得 就冇緣 唔撚玩
刷撚到冇電
你老母西ON99

重點其係實係冇電果到下話

我岩岩睇到整到d裝賣去交易所，巴打有得買返來

刷首抽切忌心浮氣燥

我賣左隻介指
5000g

係唔係部機唔夠位？

佢下載DATA好撚耐..
再唔得真係放棄
我以為10抽實有一SSR啦
你老母竟然一隻都冇

無錯

中左2次補SSR
但我玩劍

呢樣真
date真係dl好耐

比提示你叫你轉玩補

最後一次 冇就冇法
最多唔玩

haha
祝你成功
唔係又少一個巴打玩
sad

原來金蛋唔一定係SR
二十抽有2隻SSR

金蛋可以係ssr呀

抽個陣道門變左白金色就有ssr啦
係睇有幾多隻

白金撚門

用唔岩職既SSR會唔會爭好遠

新手留名 想問公會仲有冇位 同埋可唔可以打名搵到

睇技啦
同睇岩職既話個加成效果係咩

公會真係要等個位巴打上水

佢到依家仲未應機
sosad

你今次一定有

我無留意，以為紫色門先係

冇就再見..

我祝你今次一定有

個道好似係白金色

佢應該係平均分啲經，如果有啲金卡唔想升嘅都係逐個食好

2章 4-2 隻牛會唔會太痴線....
招技打戰一下 5K....
打法一下 9K
每次出技就秒一個

我係見咁多人回po我先試下
天要亡我也沒法

依家公會有3個位先

id 755 睇下搵唔搵到

其實係得我一個人回
哈哈

刷左兩次已經無心機刷
今晚刷多次兩都唔中劍SSR就

sad

好似冇得打id入 個團個兩個時間係幾點

用數據down就冇事，玩到，成900mb data btw 用法抽中呢隻ok?

有ssr 大技其實就去得

或者巴打加我好友 好似有得入好友公會

唔識點樣離團

我都想知點退

呢啲有咩用？

申請左啦巴打， id yuinia

申請在巴打

一開始抽係必中ssr的

抽了準備又LAST

你
一
定
得

首抽黎SOSAD

thanks..go.now

公會設定>下面第三個

紫色門

有希望啦巴打

10SSR

咁都冇兩隻SSR既話 DEL GAME 屌你老母西柒

點樣入團 唔識search

哇 好多金

要先加好友，再入好友團

結果係點？

有無人加好友

唔知做乜9 GAME都熄埋幫手睇下有幾多SSR

我想入團

發左達唔番黎喇佢

巴打入左咩團？

如果公會有位再講聲 唔該巴打

你無貼圖點知有幾多呀

屌 10抽8金都係2SSR 食撚屎啦

4隻

岩岩貼左

首抽+送個隻
姐係得2隻
食撚屎啦

我踢哂啲日本仔先

我岩岩第2次10連金色同你一樣多但0ssr

好過一隻都無，開得𡃵，我都係2隻起手

我都係2隻起手，仲係要仔

袋撚住先屌佢老母西柒

夠玩啦但係

我一隻都開咗
Btw 我條team 好似全女班

呢到入面有邊個唔係巴打？

又再刷過 屌佢老母

每職一隻

巴打add我好友 留個名入團

屌 我明

屌 又放低手頭上D野刷多次先

個每日任點做

第2次10抽 大概幾時到

你打id 755睇下搵唔搵到
仲有一個位

卡住係3 19-2 好撚難打

頭10抽冇4-5隻 唔撚會起手

2個後左右

咁高要求

邊個位search id

打3－2 隻boss 剌客唔識cut大王技，我瘋狂比人車死同埋復活起返身

好問題
我未知

入左，等批

都話加左 fd 先
無得 search 團架

佢搵到喎

2個鐘

我係add左朋友之後穩到

其實多ssr 都唔係勁， 升到技仲勁

岩

btw你入左團去戰場預約先

要入團就add我fd𡃵

已申
茶猫

頭十抽咁樣，之後儲石定再抽

有肥打呀每日都

11:30-11:50
19:30-19:50
22:30-22:00

added
名係Empery
thanks

未見到

邀左你入啦

我搵唔到邊到有邀請就自己申左入

原來團戰要入場 sosad

呢度有無巴打個id係ahka呀?無我就踢左佢架啦

市場個邊第3個選項可以用100銀幣換1張金卷抽卡呀

單機MODE ON+

再一次單抽唔岩用既ssr

大家生產10LV

有4間屋

除左整裝 有個好似整石 有個咩鍊金 同埋細作屋

我諗一定好多人做制衣

仲有無其他巴打做其他屋

每日任要做邊幾樣野?
我剩係睇得明 協力 3 次 同 強化 1 次

我好係整頭

申左朋友 巴打 我叫Liz

要等d巴出黎認投係唔係團入面先知踢邊個

你地等一等呀

我係yuinia

我知呀

我地對答好似好白痴咁

有首抽帳賣未 唔想刷

呢隻驚只要你平時多d扶呀婆過馬路基本上好易中ssr

當推下po啦

抽到6隻SSR 痴撚線

咁你開得啦已經

比預期仲要多出1隻

gackt已申 我好亂啊巴打 求你比我入會

加左樓主
金智媛

準備第3次10抽

好多人排隊呀

我仲未知公會入面有邊個係巴打有邊個唔係
唔敢亂踢住

你申請入會啦

得1隻SSR 雖然岩職

加咗

其實入唔到會既巴打可以再group多一組出黎開多個新既公會

你咩名

我三十連都係得1隻ssr呀

已申

你話有8隻既

第3次十連得1隻

依家總共有9隻

唔計送既話有7隻

仲有冇公會收人

改返名叫麻倉憂先

求好友 同埋專打7點8點戰

呢度推po都幾快

有冇巴打開公會

公會有無位呀

屌你 抽親法師pool都中番戰士嘅嘢

有位game pm me

求入
Sent fd request

仲有半個鐘有肥
記得打

咁不如我開啦？

邊位巴打叫月曦?

可以呀

有好多巴打都無會入

Me

好

你地set 幾點打？

你開定入會呀?

22:00-23:00

有冇9-10

其實有冇用名search公會

9-10 我未必打到
如果你地想9-10 就你地開啦

你決定啦咁

你申入會吧

1隻ssr岩職照開住先

巴打你好似入左會了?

咩名

之後大把機會中
我單抽左4次
有2次都中ssr

咁我開個叫LIHKG團
21-22啦，就番巴打

運氣話黎就黎
Total 20抽

Thank youuuu

你記得係揀22-23呀
日本快一個鐘

所以話呢隻驚好易中

不過全ssr又未必係玩哂

好多時都睇隊友

吓，上面位巴打唔係講日本時間21-22咩？

日本時間既21-22係香港既8-9

香港9-10

所以你揀
22-23先係香港時間既21-22

我知呀，我以為你地set 日本 22-23，我set 21-22

姐係你諗住打香港時間既8-9?

要入就加好友，食完飯加人
香港21-22開打

香港時間9-10

[img] 25石抽中

好好j喔

Added

我再開過啦咁

added
Empery

Empery 同 青馬劍巴打 邀咗你地

Added

Teatea

加我 全職補血隊

有冇專劍職巴打會考慮向呢個方向發展 佢攻守兼備

大家留意返打肥既時間唔係每日一樣

收唔收得一個ssr既廢柴

你入邊個想？

傷
入你公會

唔該哂 入咗

隻game又係有得auto打怪？

可唔可以邀我 我搵好啲時間都無見到

係邊到入肥關

Added
名： FKH

左手邊藍色果個

今日D肥係咪完哂?

夜啲仲有

好多肥

有冇首抽建議呢味野?

知唔知邊到有得綁定 搵唔到

冇，新手任第一下抽一定係ssr

抽英最緊要抽岩職，如果唔係抽到ssr比你都冇用

風雨同路已申請入會

申左lihkg
id: 葵

申左未

android 更新左 apk，而家可以用 BS3 玩啦

而家係有1個會定兩個

有無公會ID

仲多唔多人未入會
我想踢哂d日本仔 空d位黎收巴打

我加左你做朋友
你應該搵到我個團

公會id 755

其實係有3個會

1個LIHKG
1個LIHKG1
1個LIHKG團

要刷素材整裝

係MENU, 其他裡面

已申請

ADDED

風雨同路巴打請入LIHKG團呀

廿分鐘打左5場肥
fatfat

不過一場都要打5分鐘

開既時間又短

點用公會ID SEARCH

我add左你架
你可以係fd入面見到我個公會再申請好似

公會搵2200-2300 應該會易啲搵到我地

朗君 申請加入LIHKG團

點入公會 一堆日文

有無得退出公會
搵唔到個掣

入左lihkg團

仲有半個鐘唔夠，大家快啲入會啦

好多野唔明
遊戲方式就咁禁個人等佢出技能?
要唔要設定隊長個d?

公會第一頁xxx設定
應該右下角脫退

睇唔明d日文😂😂有冇咩攻略睇

加左

係，唔洗隊長

thank you

連合係咩嚟

好多野都未知

仲摸緊

連登公會名單:

LIHKG(滿)
LIHKG1(未知人數)
LIHKG團(未知人數)

大家去引繼成功會送25石

好似十個巴打唔夠

我岩岩見到個高登既公會加我FD

隔離牙JOE個邊都有巴打玩呀

尾2個行右2 點解進唔到 lv滿左都唔得

係隊入面?

點解賊打人R痕咁 點打先痛

Diu因為冇得進

我一直覺得呢個問題存在

我每次都R緊人JJ

DIU
垃圾就唔好進啦

有無人覺得隻game用電好快

我叉住電玩

唔係倒水咁

就黎打公會了

本人開左LIHKG2團, 公會ID 13316, 申請我會加你地。

麻煩你肯定自己首抽完先申請, 唔好打算貪果75石來幫你首抽, THX

開波公會戰

連坦都大力過我 咩玩法

我都想知
真係R J咁

20幾抽 3SSR 唔計送個隻
重刷好無??

相認

係咪打完A 先到B?

打公會戰有咩按
只係見到開戰中

我都唔知

推

我戰場B好似無得打

輸緊好多

成隊除咗我都係CPU ...

我搵到開戰個位喇

邊度

你去左邊lol

係邊

3補一賊

打小你一個呀

完全搵唔到邊度入

有得search嫁咩

公會右上橙色果個

加左 ID: 小卷

金智媛快d尼幫拖...

呢個禁左好耐 中間舊野都唔比我禁

屌 原來用緊隊廢野入去打
又無得中場轉

都無野按
同埋原本b team 之後 a team 而家變c team

點搞

係咪因為你冇預約

預約左啦 戰場B 我禁個時仲有5分鐘先打既

有, 但係我而家開左公會, 所以CAP唔到圖你睇, 或者加我好友

617289564

之後再用好友的公會來找我公會

係咪你今日已經打過兩場

差少少，豬咗

我屌差少少贏

都唔知做乜

連合係公會聯盟，3個LIHKG 連合啦

屌

等我換返隊再打10點鐘

去到最後唔係輸好多

無可能啦

打肥升lv打過

好勁 我地4個

屌打補師弓手

有無攻略點知入到個戰場

求入公會 RaKa

點解我換唔到隊既

22點再努力

已iNVITE

而家你都可以入 係網頁找我, 我會在線加人

佢係有分2個時間
1同2

1同2都記得要預約
唔係應該無得打

依家到時間2個個預約

幾個職有乜分別

劍,法:輸出
補:補血
賊: 好似係BUFF個D之類

想入會就加我啦

你地係唔係狂做介指升到10LV 冇裝好低戰力比對面打幾下就訓低

可以咁講

又有石十連

唔知抽唔抽好

好15 16

2團在此

弓手好用D定雙刀

係咪可以1 2 團連合

你地叫1 團會長加左我搞連合先

DAN 細工係整D咩野架?

我加你

飾品

你地開咗連合から探先

仲有2個位

2團呢?

Id:Hins

我想問邊度打肥料?

申請左

唔係呀巴打
呢個唔係入團
呢個係團既交配黎

你要入團上面LIHKG2團仲有位 你PM個位巴打

我向你申請左連合, HinS我已經邀左

承認左了

承認連合喇

連黎有咩同?

唔知

裡面有聯盟頻，可以傾住先

準備入場喇各位巴打

30 連玩撚完

金智媛唔好再賣隊友

40抽會更好

30連要打到邊?

連合有連合盟任

連登公會列表:

LIHKG(滿)
LIHKG團(滿)
LIHKG2團(4/16)可以add呢個id:617289564申請入團

連登4團屌打日本佬

邊到走黎既4團?

3 13

入場啦wa

入咗場會有印仔吸

入場呀

20連中多2隻

個-零- 退咗會
公會戰變cpu

引繼冇左個帳號

打完半場可以換戰場

好唔好玩

好呀

弓手都唔係好弱者…我MVP

公會-1
有無巴打入

4次十連g左

好刺激 但I am so sorry 補唔切

冇mp真係gg

仲要2個npc

大家記住如果同好友協力打任務 N次都會有不同野送。

10:30會有EXP關

對唔住咁多位我一起身就比人打到訓返低一起身就比人打到訓返低 聽日d裝應該會好啲 可以好打少少

我地第一場下半場好有默契

聽日應該會好啲

原來佢有分1 2場，要2場予約哂先得

我都係

屌 比人針住黎殺

盜賊又真係r jj
依家轉職都黎唔切

希望玩落去會勁

打肥呀

打肥喇

求入會

我都希望佢會

真係r jj

Server 問題定我問題？
次次打完頭2隻就停咗

有時係咁死死

我經常都係咁

重開app
唔好浪費打肥既時間

打肥時間真係唔夠，打得4場就夠鐘

LIHK團搵唔到叼就

岩岩好 0分鐘入到第5場

巴打加咗我先

夠時間打五場

點加人？ID？

屌你地啦

場場都全3個NP加我一個

打得4場

狂打我 好彩都補到 我整身叫Liz 依家駛左ID:政政

D肥咁快完

竹竹
算唔算爛

如果組隊 啲人唔走就夠快打

求入公會
ID:267084210

LIHKG2團幫到你

上面有ID 你搵下

得1900戰力 好低

好快高架啦
劍打人痛
唔同我呢d死賊仔

rjj

點入公會隻GAME好複雜

你add左上面lihkg2團個個巴打先

今晚整好第一頁先

有無巴打加啲Q&A落去？

加左我叫KELLS
刷石係打關?

不如下次打肥時間 開隊出黎打啦 固定4個快刷

Lihkg團滿左人，我申請唔到

搵唔到用ID搜尋公會

去lihkg2團呀

點搵？

上面有講，好似係31頁左右

咁會唔會仲慢？
一個自己開其他亂入好似仲快

你地係咪平均升級 定升爆一隻人？

想問下呢隻勁唔勁？

加左好友

係咪起得

進左啦終於

ys

有冇Lihkg2團的巴打 可以比我加朋友
去申請入團呀

依家打緊料合件金裝出黎

師兄唔爬文

而家你都可以入 係網頁找我, 我會在線加人

你地會唔會用100銀幣去換金卷?

咩金裝？任務個件？

進右邊好？

SHQ要點界限突破
食番SHQ

進斧頭啦 我見人開大成皮攻

Bingo
好彩未賣，可以上到50lv

抽到5星機率係12.8% 呢個係一個好高既數值 只要你平時有扶呀婆過馬路你都可以抽到5SS出黎

首抽無話邊隻好,只要岩你個職就可以了
-------------------------------------------------------------------------------------------

有4個職可以揀

1:劍士
2:法師
3:獵人
4:補師

每個職都可以去到3轉

劍士:
第一階段:
士兵(ソルジャー)

第二階段:
武士(ウォーリア)
騎士(ナイト)

第三階段:
角鬥士(グラディエーター)
劍聖(ソードマスター)

聖騎士(パラディン)
黑騎士(ダークナイト)
-------------------------------------------------------------------------------------------
法師:

第一階段:
魔法師(メイジ)

第二階段:
巫師(ウィザード)
召喚師(サモナー)

第三階段:
元素領主(エレメンタルロード)
黑魔法師(ウォーロック)

死靈法師(ネクロマンサー)
高階召喚師(ハイサモナー)
-------------------------------------------------------------------------------------------
獵人:

第一階段:
斥候(スカウト)

第二階段:
盜賊(シーフ)
射手(アーチャー)

第三階段:
賭徒(ギャンブラー)
忍者(ニンジャ)

吟遊詩人(ミンストレル)
鷹眼(ホークアイ)
-------------------------------------------------------------------------------------------
補師:

第一階段:
牧師(クレリック)

第二階段:
祭司(プリースト)
德魯伊(ドルイド)

第三階段:
高階祭司(ハイプリースト)
主教(ビショップ)

薩滿(シャーマン)
驅魔師(エクソシスト)
-------------------------------------------------------------------------------------------

戰鬥系統:

在介紹戰鬥介面前，要先了解一下隊伍的組成。

在編隊頁面中，按住卡牌頭像可以顯示出讓卡牌的屬性、數值、角色技能或召喚技能、被動技等等

留意卡牌技能分成兩種。
這張中間的技能叫「角色技能」(キャラスキル)。記得點一點右下角的「續」展開，不要看漏了。

而這張中間的技能叫「召喚技能」(召喚スキル)。

「召喚技能」一般比「角色技能」強很多，
所以消耗的MP多(紅框)、詠唱時間長(藍框)、CD也長(黃框)。

留意「召喚技能」的卡牌會無法編進「角色技能」的位置上面。

順帶一提，這個是叫SP技的被動技，通常是BUFF或者DEBUFF。分成概率技和必發技兩種。
最後一個進化後解鎖。

可以在編隊頁面，右上角這個按鈕查看整個卡組所有SP技。

這四格是對應角色職業的被動技能效果。只有和角色的職業相對應才會有效。

-------------------------------------------------------------------------------------------
這個就是角色頁面。

留意角色的技能消耗的是TP。
和卡牌技能會消耗MP不同。
TP和MP的分別會在戰鬥介面中解釋。

角色頁面可以學習技能

或者進階到高等職業
-------------------------------------------------------------------------------------------
這是設隊的介面。
可以選擇上面的四個圖標，來改變角色的職業。

下面六個方格就是六個卡組。
左上方的卡組是自動組成的，無法更改。
其餘五個卡組可以自己更改。
-------------------------------------------------------------------------------------------

了解隊伍組成後，可以了解一下戰鬥系統了。

紅框：CPU、電腦控制的角色 (如果有協力的話就是其他玩家的角色)
藍框：玩家角色
黃框：怪物

紅框：角色的職業
藍框：血量
黃框：剩餘的詠唱時間 (1格代表1秒)。
不同顏色代表不同類型的技能。
紅條：攻擊、
黃條：BUFF、
藍條：DEBUFF、
紅條：回復
綠框：角色帶著的BUFF和DEBUFF
-------------------------------------------------------------------------------------------

另外簡單整合一下版上這位大大的解說

詳見原貼《進階戰鬥畫面解說》

我方角色

紅框：護盾及其效果，數字是指護盾次數。
黃框：DEBUFF，數字是指哪個位置的敵人放的。
藍框：BUFF，數字是指哪個位置的友方放的。
橙框：職業
綠框：HP
紫框：MP

這個友方比上面多出了一方六角形圖示(紅框)，代表他還沒有發動的角色技能(TP技)。
這圖顯示的是盜賊的眩暈技。

敵方角色

比我方角色多出了三個圖示
紅框：正在鎖定該敵人的友方同伴。
黃框：必殺技，以及發招次序。
藍框：普通技，以及發招次序。

留意每個部位代表不同的必殺技/普通技。
熟習的話只要知道這個數字出現的部位就知道敵人將會發動什麼攻擊。
-------------------------------------------------------------------------------------------

藍框：詠唱中的技能，詠唱完即會發動
紅框：預約之後詠唱的技能，
黃框：詠唱完的技能，要等CD完結才能再次發動

紅框：卡牌的「角色技能」
藍框：卡牌的「角色技能」 (同上)
綠框：卡牌的「召喚技能」
橙框：玩家角色的技能
紫框：TP條。滿了可以發動「無雙」 (回復MP、縮減CD、發動技能的時間減半)

留意卡牌技能(紅藍綠框)會消耗MP，而玩家技能會消耗TP。
MP每秒提升1點。而TP會在使用卡牌技能後提升。
當TP滿了後，就可以發動「無雙」(紫框)來回復MP。
-------------------------------------------------------------------------------------------
點擊敵人可以鎖定對方進行攻擊。

相反，點擊友方可以鎖定隊友進行援助。

根據官網的例子，這些資訊可以讓自己知道下一步該怎樣行動
例子知道敵人會放大招，而自己可以先出招，就可以先放大招狙擊敵人。

如果知道敵人會放大招，而自己會晚出招，那就用回復技能。
-------------------------------------------------------------------------------------------
玩家4人協力的話戰術就更多了。
第1人；坦
第2人：清小怪
第3人：DEBUFF
第4人：回復技

依
手機死哂圖既

角色評價網

BTW
去到AND機課唔到既

10抽 玩得過？

2隻GO得其實

最後最高攻都係暗黑劍 所以揀右邊 斧頭係暫時高攻

岩呀

去到後面3轉先係重點

Down 緊，留名

加油首抽10ss

好彩得返10幾粒石先引繼

記得引繼係無哂d石
除左課石外

送既石係會無哂

好仆街

引繼無哂d石

連埋登入石無左我30粒石
屌撚死佢

還我30粒石屌

點整SR?

解放
15lv佢解放有得整

賣左佢定自己用好呢

嘩好撚正

諗緊賣定自己用

15LV係人物定生產果度?

生產個到

吊 第3個10連出4隻SSR

但竟然係4隻一模一樣

你咩事

4隻一樣

連升3下skill

抽既時候 無紅色月亮 但出現左個激～字 仲估係好野

仲唔激呀?
4隻一樣

啱啱進化左，真係不得了

巴打照搬巴哈嘅加番條link 好

淫咁撚到既

隻game好玩過隔離個隻好撚多
明明自己係鐘意玩戰棋

點樣進化架

我會
會講明出處

咁你過檔啦

新手想玩 但首抽好似要抽好耐咁

其實唔耐

半個鐘到

但機率有成12.8%出5星

其實抽果d係技黎？ 得主角一隻係英

暴狼 有無人有趣去打 組團

個首抽係十抽定二十抽

個ser廢到
乜都做唔到咁滯

教學單抽固定SSR1隻
之後打到1-5有255石可以十抽(首抽)

咁樣係咪就可以開始。。。
我見你地話有職業同d 卡嘅類別？
我法師咁樣又得唔得

十抽

你要禁入去睇你職個個格仔有無效果係到

你全部SR或以上 係非常好啦
唔好係度曬命

AN機快刷方法,唔洗ROOT

到Android/data中把
遊戲的資料夾

jp.grani.kurokishi

改名然後到系統那清除數據
清完再把檔名改回

這樣重新新遊戲就能免下載多次近940MB的檔

進入遊戲後還是會看到要下載1760個檔
但那些都非常小..不消一分鐘就解決的了

FORM巴哈

點破呀

唔識睇答你唔到

初級用卷個個，同電腦打輕鬆過，我用補師係咁補就過

SR個個難呀

點樣先睇到？

禁下面第2個
咩咩一覽到再禁入去張卡到睇

生產所10lv之後應該揀邊個?

睇你自己想生產D咩啦

我知既細工係頭飾

個頭飾3萬5賣左

用黎買素材再整都唔洗3萬5

玩補進邊邊好
剩係睇到黎緊要轉個兩款 之後個d搵唔到點睇

要問D補師巴打先知

玩劍/魔要刷到邊隻先好起手？

劍就刷到個隻騎士吧

講緊係十連

過關了

但頭2個唔識解？

初級係咪輕鬆過？

第3次十連, 得一張SR

我暫時專職補血

新手玩劍定魔好

踢左d日本仔有幾個位

係話邊個好
睇你中DPS定補定咩

巴打有無同我地連合個盟?

我夾電腦 用左4分半鐘過 我用全補 另外boss會跳3次 如果用10分去定難易程度 我會俾4分 因為好睇自己卡夠唔夠補血

第2個十連

正
升哂SKILL

感覺升skill level都唔係太差

未 你申請啦 洗唔洗俾我id你？

要呀
你比個id我啦

你個邊仲有幾多個位?

同埋你個時間唔轉返做22:00-23:00?

有錢關

岩岩踢左d日本仔好似仲有4－5個位

id 358986941

錢關成撚日開

肥關又唔見佢開咁耐

你轉唔轉返個時間做22:00-23:00
因為我地3個團都係呢個時間

引繼係咪用facebook轉手機連就可以?

好似係

但你要記住

你引繼左去新機之後d石會無哂

用哂先好引繼

綠色樹技打咩關出？

轉左了

宜家邊個團有位？

第三個任點解？

抽到個補師用既十連

有無巴打要?

1團2團都有位

申請左了

砌左隊水系補血囡囡隊 去打狼

我想要

係邊到搵lihkg1同佢連合?

你申請個twitter

然後比ac pw我

我引繼過去

呢度有無人已經課左金

課唔到

係到邊到連合架?

我唔識點識lihkg1個個團連合

係邊到俾你?
telegram?

轉玩劍職先 又要打過哂D 技能點

我唔知係咪補師用呀
不過我見佢補師格仔都有效果

但係我引繼要用埋個80石
唔係引完會無哂d石

算啦 咁我再刷下先
唔該哂巴打

加油
你再刷下先

岩岩都想問呢個王冠點解

唔用自動波打關

全部都自動波去做

唔知揀咩好

我都係，玩補出劍
消體消到好眼瞓，恰下打下

係時候要開定新po

你仲未瞓？
就快又升lv，好眼訓呀

啲人升得咁快既

就快2000戰

差唔多

開埋個新po就訓

仲係1700

買裝升人刷關

[I/A]黑騎士白魔王 首抽不是地獄 (2)

新po

但死鬼哂圖，網頁版又無事

有死圖咩？我手機版ok

我眯到係一個個格仔黎

推爆佢

1001